香港人輸在讀太多書, 輸在太多和理非

有心人一睇呢幾日就同當初佔中完場時一樣,
共產黨又再一次科水俾黑社會混落人群搞事。
班"和理非"根本就無得同呢班人鬥!
最on鳩既係當"和理非"俾人打時仲要叫班狗去保護同拉人, 再唔係就用手機影返轉頭, 有用嗎？
鳩叫, 痴memo, 唱聖詩, 散步, 網上留言, 有用嗎？
訓醒味呀香港人?

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

各有各做，狗迫終有一日跳牆